網紅花費36萬整型身材變得前凸後翹 後悔加工男人都被嚇走

時下醫學美容技術發達，吸引不少女性「進廠維修」以致達到個人要求的最佳效果。而在德國方面就有一位網紅名叫Yvonne Bar的24歲女子，就非常沉迷整型手術，最終令自己變成一位擁有前凸後翹好身材的女人，不過近來她卻對整型一事感到非常後悔，事關她覺得好男人都被她嚇走了。

據英國媒體《每日星報》指出，Yvonne Bar過去做了多種整型手術，包括豐胸﹑提臀等，一共花費超過3.6 萬英鎊（約36萬港元）。眼見Yvonne Bar對自己整完的身材似乎非常滿意，不時在社交網站上貼許多性感自拍照，但最近她卻因為男朋友的關係而想進行縮胸手術。事關，她的男朋友因為她胸前加工的關係拒絕同她一起出現公開場合，令她感到不開心。再者她亦覺得許多男人對她不認真，似乎好男人都被她嚇走。

除此之外，Yvonne Bar亦覺得豐胸完之後有後遺症，因為胸前的重量已經超過正常的負荷範圍，因此時常令她感到下背疼痛。

呢D係咩審美觀

嘔埋隔夜飯

好假下

個波大過個頭
同埋睇落好硬咁

寧願對住阿彩成世

樓主好呢味....

佢是最好的

好醜 不了

定延世一

嚇到鳩到縮埋

定延世千

走革唔透

當性玩具膠公仔看待都唔錯嘅

Ching食好偏

咪玩 定延值世界第一 最少世界第十

定延世百

施巴你再玩嘢 就算係你我都唔會客氣

定延世十